最近brk嘅表現咁好都冇人講

財經台日日話人係廢老跑輸大市，但係brk最近6個月嘅表現一直好理想
但係我見最近大家只會諗住買咩coin、諗住今日有咩可以炒
我自己只係新手，得好少本，我覺得慢慢地贏錢對我黎講其實都幾好
唔知大家有咩睇法

晚晚訓得好好

比你試過一晚身家一倍咁上
你就玩唔番brk個類
個個都以為自己股神
轉身快過大户

慢到。。買美股就係為左快

升得咁慢，一個黑天鵝就無晒成個月profit，可你未試過

上年無升過咁滯喎

試過一個星期升個double, 之後一晚入肉倒輸兩成⋯⋯幾果攞剩返嗰啲去brk b 算數

brkb有撚排升 1月回調已重貨

[url]靜啦，巴老自已都唔想咁多人買巴群推高個價，佢仲回購緊[/url]

識收手係好事
玩妖股同玩期權一樣
其實同買波差唔多
最dup春有機會贏又唔cash out

利申 玩到輸身家

嘰嘰，我今年先開始玩股票，學生唔識太多野

靜雞地升唔得既

因為冇人肯慢慢賺錢

BRK.B大笨象慢慢上，揸長線